跳海自殺係咪難過跳樓

跳海自殺係咪難過跳樓

浸死好似好辛苦的

阿婆報警

點解咁問

無負重下係

講真 毒撚 無朋友無愛情
屋企人係藍
感覺自己智力唔高又無大志

外表樣貌完全唔吸引

唔好阿

由細到大 搵人傾計都係係1對1 1對多就盡量唔出聲

我都係

心態已經像個死人

會好辛苦。
你有意識就會閉氣，閉氣就會恐慌，恐慌就會亂郁，用走更多氧氣。
然後你一暈就會嗆水，但一開始你的喉嚨會自動封實你條氣管，有時仲會封到心跳停止為止。
水一入肺的話，海水會將細胞入面的水份抽入肺泡嚟摧毀你個肺，引發炎症同缺氧，所以你專登索水落去都會好痛苦。
仲有，你塊面一掂到凍水，你的身體就會有個本能去降低心率同往末梢的血流，降低耗氧量，即係話你會死得比較慢。

（我都好孤獨，父母半藍，IQ未夠100，性格懦弱，有朋友但不會出街。但我未自殺。神將生命比我同你，一定有我們未知的理由）

其實冇問題架喎
做人唔係玩thesims 唔一定要有幾多個朋友
唔一定要做party queen 唔一定要做其他人做緊嘅野

傾咩計先，傾心事不嬲都係對信得過嘅人講㗎啦，1對1好平常

求其搵個人傾下政治議題囉，宜家最易吹水嘅話題黎，我自己本身都無乜野講好抑鬱，但一講到社會政治議題就好多野想同人講，愈講就愈調整到心態，所以6月起多咗機會同人講野，情況改善咗唔少

絲打 feel 到你好似得自己一個咁 冇咩朋友可以傾下計 屋企人又唔同立場 冇計傾 呢段時間一定好辛苦
但你要記住香港仲有好多同路人同你一齊同行架 有事可以拎出嚟大家一齊傾架

跳海=/=蹈海

睇字都feel到你沮喪

唔係
2樣都好辛苦
睇你打字都感受到你承受好大壓力
不如一齊傾下?
呢度好多同路人等緊你